台資銀行點睇

富邦銀行員工有高息活期儲蓄戶口 （p-1%),4.5 釐高息，月月派息

有五佰蚊利是

台資好撚刻薄

係咪富邦

有朋友做RM ，聽講好撚hea

你聽邊個講